一單綠帽案搞起全港及全球關注，最終一個蛋糕就完結場運動

林鄭利用一單綠帽案就有藉口搞送中條例，搞到咁上下，竟然因為一個蛋糕就搞散成場運動
今晚單野，班MK仔女好明顯係唔識分輕重，一時之間鬆懈咗同埋冇警覺性，係錯誤場合做錯誤嘅野，可能佢地係想一時興起，但佢地係一個傷感嘅戰場搞生日就絕對係錯誤示範！亦可能係想上位借刀同衰on9。
我明白好多人會諗起佔中其中一個失敗就係民眾失去初衷變成嘉年華，市民對運動麻木，變成左膠和理非主場而落幕。
呢班年輕mk就係錯在重蹈覆轍，教緊好多年輕人去嘉年華，我信佢地唔係有心破壞呢場運動。
但係，運動發展至今日，你覺得香港人可以退咩？可以灰心喪氣乜都唔搞，可以為左個蛋糕發脾氣就唔出嚟，就唔抗爭？我相信戇鳩嘅人一定有，但可唔可以唔好為左個蛋糕而乜都唔做？仲有好多有心想繼續抗爭，想繼續出嚟嘅手足。今日，香港已經返唔到轉頭，香港人已經慢慢覺醒，好多人已經對公義良知民主有抗爭之心，我相信好多香港人同手足唔會因為呢啲嘉年華撚而變得鬆懈地抗爭。我堅持不割蓆，不篤灰。
仲有，6月至今犧牲左嘅手足，佢地仲未沉冤待雪，仲未得到公義同勝利。我地要代佢地繼續走下去直至勝利！呢班嘉年華mk就等我地係煲底勝利之時再同佢地計。
因為我地冇時間去計較，仲有好多野要抗爭！
今次輸咗就以後唔會有人出嚟，屌完就算。

10.13 10.14 不見不散

聽日繼續做應該做既野

推

我認同樓主講嘅野

18區

好多5毛，警狗開分化post叫大家乜都唔洗搞。大家請主力搞返18區開花

唔好因為一個蛋糕而仇恨，亦唔好因為負面情緒搞沉自己心態
要記住初衷，記住理念，實踐佢地
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

完乜撚野，就係你地係咁開po話完，搞到大家灰呀，件事冷處理咪得

成也MK 敗也MK MK仔女治港